成個連登都係ptgf既post

屌奶星
波台已經無人9up

老實講
寧願睇下d女女都唔想見到你班波台廢青係度圍威喂

寧願9up都吾理班雞啦